---
title: "bagundhi ee kaalame song lyrics"
album: "Dear Megha"
artist: "Gowra Hari"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "A. Sushanth Reddy"
path: "/albums/dear-megha-lyrics"
song: "Bagundhi Ee Kaalame"
image: ../../images/albumart/dear-megha.jpg
date: 2021-09-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/MT0OBvzHrWk"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oorike intha kaalam untunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oorike intha kaalam untunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopire ippudochhi cherenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopire ippudochhi cherenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennale onti meedha vaalena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennale onti meedha vaalena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaaralemo kantilona eedhena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaaralemo kantilona eedhena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkatai cheraga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkatai cheraga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhikkule maarena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhikkule maarena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Doorame poyenaa vedhane theerenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Doorame poyenaa vedhane theerenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bagundhi ee kaalame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bagundhi ee kaalame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bandhinchi daacheyyana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bandhinchi daacheyyana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhella aanandhame ivvale cherindhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vandhella aanandhame ivvale cherindhana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mundhugaa aashalevi lekunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mundhugaa aashalevi lekunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thochina daarilona pothunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thochina daarilona pothunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premalo adbuthaale evaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premalo adbuthaale evaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponu ponu intha daggarayyena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ponu ponu intha daggarayyena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnale maayamaa repule shunyama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnale maayamaa repule shunyama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippude andhama chethilo undhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippude andhama chethilo undhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bagundhi ee kaalame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bagundhi ee kaalame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bandhinchi daacheyyana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bandhinchi daacheyyana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhella aanandhame ivvale cherindhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vandhella aanandhame ivvale cherindhana"/>
</div>
</pre>
